% Issue: 97
% Title: Neuerdings Problem mit colorbox
% Date:  Sep 17, 2020 5:20pm GMT+0200
% URL:   https://gitlab.com/axelsommerfeldt/caption/issues/97

% Via E-Mail gemeldet:

% Seit dem letzten Update von LaTeX mit den Paketen funktioniert leider die farbige Hinterlegung der Bildunterschriften mit colorbox nicht mehr (die bis dahin perfekt war!)

\documentclass{article}
\usepackage{xcolor}
\definecolor{buntneu}{cmyk}{0.15, 0.1, 0.1,0.01}
\usepackage[box=colorbox,boxcolor=buntneu,format=hang,font={sf,small},labelfont=bf]{caption}
\begin{document}
\begin{figure}
\caption{Das Bohrsche Atommodell}
\end{figure}
\end{document}

